法文JJ請入

各位交流下
之前考完Delf A2,諗住遲啲考B2

仲有除左法協，香港邊到有intensive cours 上

唔好答法國

出面有私人讀書班係教睇書

Deutschland

Quoi

Ca va bien?

Hé ta mère

Je ne parle par francais

Muy bein. Y tu？

Bien merci.

Nein

Bien

Elle va bien , cimer

對B2有咩想問可以問我

考嗰陣陣畀咗乜新聞你

你係咪問緊口試？

Oui

好半d嘅course group

電子產品如何影響人際關係 都算易

你咁勁! A2 考完就考B2... !!
我上年年中考完B1。
但去到B2，已經覺得d passage 好長好多生字。返工冇乜時間溫，次次上堂都係同d 同學吹下水，聽老師講下野咁，唔覺自己有咩進步。到而家停左半年了。

b1去b2個gap勁大

其實都唔係之前都過咗一排
加上之前考a2自己覺得容易到嘔
而家已經有b1尾
時間剩返一個鐘已經差唔多做晒
自己不斷迫自己睇法文新聞，已經睇得明九成半
不過聽人講個gap幾大下

學過elementary course
成個course完成咗都覺得自己聽力係0

A1留名

仲a2緊，好漫長